.\" Translated into polish by Bartosz Feński <fenio@o2.pl>
.\" Updated September 13, 2003, please update next line!
.TH DEBIAN-REFERENCE 1 "13 września, 2003" "Debian" "Debian"
.SH NAZWA
debian-reference \- poinstalacyjny przewodnik dla użytkownika
.SH SKŁADNIA
.br
.B debian-reference
.SH OPIS
To jest mały skrypt, który uruchamia twoją ulubioną przeglądarkę
i wyświetla stronę ze spisem treści
.I file:///usr/share/doc/debian-reference-common/html/index.html
dokumentacji zawartej w pakiecie debian-reference.
.SH ZMIENNE ŚRODOWISKOWE
.IP BROWSER
Przeglądarka używana do wyświetlania plików HTML.

.SH AUTOR
Osamu Aoki (osamu@debian.org).
.PP
Ten dokument może być wykorzystywany zgodnie z postanowieniami GNU General
Public License w wersji 2 lub wyższej.
